{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27167", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u57fa\u6570\u6392\u5e8f", "optionC": "\u5806\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u5feb\u901f\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u62d3\u6251\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u5c06\u4e00\u7ec4\u65e0\u5e8f\u7684\u6570\u636e\u91cd\u65b0\u6392\u5217\u6210\u6709\u5e8f\u5e8f\u5217,\u5176\u65b9\u6cd5\u4e0d\u5305\u62ec\u6709()", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27168", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "D", "optionC": "A\u548cB", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "C", "type": "1", "optionA": "A", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1?/\u5e03\u5f0f", "question": "\u67d0\u670d\u52a1\u8bf7\u6c42\u7ecf\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\u8bbe\u5907\u5206\u914d\u5230\u96c6\u7fa4A\u3001B\u3001C\u3001D\u8fdb\u884c\u5904\u7406\u54cd\u5e94\u7684\u6982\u7387\u5206\u522b\u662f10%\u300120%\u300130%\u548c40%\u3002\u5df2\u77e5\u6d4b\u8bd5\u96c6\u7fa4\u6240\u5f97\u7684\u7a33\u5b9a\u6027\u6307\u6807\u5206\u522b\u662f90%\u300195%\u300199%\u548c99.9%\u3002\u73b0\u5728\u8be5\u670d\u52a1\u5668\u8bf7\u6c42\u5904\u7406\u5931\u8d25\uff0c\u4e14\u5df2\u6392\u9664\u7a33\u5b9a\u6027\u4ee5\u5916\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u90a3\u4e48\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u5728\u5904\u7406\u8be5\u670d\u52a1\u8bf7\u6c42\u7684\u96c6\u7fa4\u662f________\u3002", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27169", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "javac.exe\u80fd\u6307\u5b9a\u7f16\u8bd1\u7ed3\u679c\u8981\u7f6e\u4e8e\u54ea\u4e2a\u76ee\u5f55\uff08directory\uff09", "optionC": "javac\u4e00\u6b21\u53ef\u540c\u65f6\u7f16\u8bd1\u6570\u4e2aJava\u6e90\u6587\u4ef6", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u5728\u7f16\u8bd1\u7a0b\u5e8f\u65f6\uff0c\u6240\u80fd\u6307\u5b9a\u7684\u73af\u5883\u53d8\u91cf\u4e0d\u5305\u62ecclass path", "type": "1", "optionA": "\u73af\u5883\u53d8\u91cf\u53ef\u5728\u7f16\u8bd1source code\u65f6\u6307\u5b9a", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2716a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6570\u7ec4\u7684\u5927\u5c0f\u53ef\u4ee5\u4efb\u610f\u6539\u53d8", "optionC": "int number=[]={31,23,33,43,35,63}", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u6570\u7ec4\u5c5e\u4e8e\u4e00\u79cd\u539f\u751f\u7c7b", "type": "1", "optionA": "\u6570\u7ec4\u662f\u4e00\u79cd\u5bf9\u8c61", "knowledge": "Java \u6570\u7ec4", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2716b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u80fd\u88abAppletviewer\u6210\u529f\u8fd0\u884c\u7684java class\u6587\u4ef6\u5fc5\u987b\u6709main()\u65b9\u6cd5", "optionC": "Appletviewer.exe\u53ef\u5229\u7528jar\u9009\u9879\u8fd0\u884c.jar\u6587\u4ef6", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "J2SDK\u5c31\u662fJava API", "type": "1", "optionA": "\u80fd\u88abjava.exe\u6210\u529f\u8fd0\u884c\u7684java class\u6587\u4ef6\u5fc5\u987b\u6709main()\u65b9\u6cd5", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2716c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "4n", "optionC": "2n", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "1", "type": "1", "optionA": "n", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u5361\u65b9\u5206\u5e03\u7684\u65b9\u5dee\u4e3a2\u500d\u7684\u81ea\u7531\u5ea6\u4e3a\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2716d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4f7f\u7528\u57fa\u4e8e\u6700\u77ed\u5269\u4f59\u65f6\u95f4\uff08shortest?remaining?time\uff09\u7684\u8c03\u5ea6\u673a\u5236", "optionC": "\u8fdb\u7a0b\u503e\u5411\u4e8e\u5360\u7528I/O", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u8bbf\u95ee\u5c40\u90e8\u6027\uff08locality?of?reference\uff09\u6ee1\u8db3\u8fdb\u7a0b\u8981\u6c42", "type": "1", "optionA": "\u8fdb\u7a0b\u503e\u5411\u4e8e\u5360\u7528CPU", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5982\u4f55\u51cf\u5c11\u6362\u9875\u9519\u8bef\uff1f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2716e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "const int *a; //a const pointer which point to integer", "optionC": "int const *a; //a pointer which point to const integer", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "int const a; //const integer", "type": "1", "optionA": "const int a; //const integer", "knowledge": "C/C++", "question": "Please choose the wrong statement about constusage:", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2716f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "int\uff08*p\uff09\uff08\uff09\uff1b", "optionC": "char\uff08*pac\uff09[10]\uff1b", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "char*acp[10]\uff1b", "type": "1", "optionA": "int px*\uff1b", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u5217\u5b9a\u4e49\u8bed\u53e5\u4e2d\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27170", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u53cb\u5143\u7c7b\u578b", "optionC": "\u4fdd\u62a4\u7c7b\u578b", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u79c1\u6709\u7c7b\u578b", "type": "1", "optionA": "\u516c\u6709\u7c7b\u578b", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5bf9\u7c7b\u6210\u5458\u8bbf\u95ee\u6743\u9650\u7684\u63a7\u5236\uff0c\u662f\u901a\u8fc7\u8bbe\u7f6e\u6210\u5458\u7684\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236\u5c5e\u6027\u5b9e\u73b0\u7684\uff0c\u4e0b\u5217\u4e0d\u662f\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236\u5c5e\u6027\u7684\u662f(????)?", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27171", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "p2++;", "optionC": "p2[2] = \u2018l\u2019;", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "p1[2] = \u2018w\u2019;", "type": "1", "optionA": "p1++;", "knowledge": "C/C++", "question": "\u7ed9\u51fa\u4ee5\u4e0b\u5b9a\u4e49\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u64cd\u4f5c\u662f\u5408\u6cd5\u7684\uff1fconst char *p1 = \u201chello\u201d; char *const p2 = \u201cworld\u201d;", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27172", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "Stack", "optionC": "Hashtable", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "Vector", "type": "1", "optionA": "ArrayList", "knowledge": "Java", "question": "\u4ee5\u4e0b\u96c6\u5408\u5bf9\u8c61\u4e2d\u54ea\u51e0\u4e2a\u662f\u7ebf\u7a0b\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\uff1f( )", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27173", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "x%=4", "optionC": "a=x>y?x:y", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "+++j", "type": "1", "optionA": "x>>3", "knowledge": "Java", "question": "\u82e5\u4e0b\u5217\u6240\u7528\u53d8\u91cf\u5747\u5df2\u7ecf\u6b63\u786e\u5b9a\u4e49\uff0c\u4e00\u4e0b\u8868\u8fbe\u5f0f\u4e2d\u4e0d\u5408\u6cd5\u7684\u662f", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27174", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "d", "optionC": "c", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "b", "type": "1", "optionA": "a", "knowledge": "C/C++", "question": "test.c\u6587\u4ef6\u4e2d\u5305\u62ec\u5982\u4e0b\u8bed\u53e5\uff1a#define INT_PTR int*   typedef int* int_ptr; INT_PTR a,b; int_ptr c,d;\u6587\u4ef6\u4e2d\u5b9a\u4e49\u7684\u56db\u4e2a\u53d8\u91cf\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e2a\u53d8\u91cf\u7c7b\u578b\u4e0d\u662f\u6307\u9488\u7c7b\u578b\uff1f\n", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27175", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "ROM", "optionC": "RAM", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "Cache", "type": "1", "optionA": "CPU", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u51af\u8bfa\u4f9d\u66fc\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784\u5fc5\u8981\u7ec4\u6210\u90e8\u5206\u662f\uff1a", "title": "Tencent-2015\u6625\u62db\u540e\u53f0\u5f00\u53d1\u7ec3\u4e60\u5377"}]}